求下袁公快啲出手救侵侵

如果連你呢個比佢更接近權力核心嘅人都袖手旁觀
侵侵真係冇救了......
仲有維珍尼亞煙草商去咗邊

仲有民兵團係咪仲係屋企嘆暖氣

邊個係咁出啲大紀元feel嘅content farm-like post
咩Virginia First Families係有，不過底蘊會唔會係咁易俾外人打探到，吹到deep state/光明會咁款

唔通你知得多過時事台精英？